公司好撚多人罷工

平時係工作狂 chur 爆個阿頭都罷
幾條team leader , 加幾個細嘅都霸

如果小薯我都唔霸，果日我都就黎變高層

我公司都有最少26人罷

光復香港 時代革命
8.5 全港罷工
#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#七區集會

係丫，我公司都好多

公司應該得一兩個罷

成間鋪都話罷

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

Email template:

可以開個新email send俾自己老細

Subject
Please ensure the safety of our staff on 5th August Strike

Content
Dear Management of ___________,

According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in our area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

我個dept廿幾個人，暫時得我一個罷

唔撚驚，假已拎

我都罷工

我成問公司5號都off 老細主動話星期一休息。
利申，觀塘細公司50人左右

成間

我公司成條operation line都罷
其他唔知，應該都有

全公司罷

多人罷到老闆話要set quota

我公司好似得我罷 百幾人

你就好

我阿頭微藍，
大老細勁藍

推 大家一齊罷！

仲有人未罷就叫埋一齊啦 發揮自己既影響力

罷工之餘 一定要企出黎 千祈唔好留喺屋企

你罷唔罷工唔係在於其他人罷唔罷
你因為其他人嘅意見而唔為自己為聲
咁你同藍絲有乜分別
你有無諗過可能你帶頭做第一個罷
就一呼百應?
你亦可以係group chat都同人傾下問下
令佢地試下接受
罷工係你嘅決定，唔係公司嘅決定
義士連前途都唔要，我只係要你返少日工risk下比人鬧
唔好推班細路去死
自己香港自己救，香港你都有份
咪再假手於人